「有圖」點解吉野家封住左個電磁爐頭

因為條撚未準備

因為條撚對凖未

因為搖滾未準備

因為搖撚準備

因為未描撚準未

仲問？爛左啦

喂呀！爛左喇！

上面全部有聲

前員工表示（因為出唔到消防牌，所以全線都唔可以用

高清拍攝

因為....